近年出現一種騙案叫搶單

想做/做緊搶單既人留意！！！！！

我唔敢講個個app都係呃你錢，但我就親身經歷過一個叫天品雲倉既呃錢搶單app事件

個app會同你講你要入錢買貨，然後賣家就會退返你俾既錢你，再加一定既傭金

e. g. 件貨1000 蚊，你個account要有最少1000 買我起件貨 賣家會退返1001蚊俾你，你就賺左一蚊

一開始確係可以俾你攞錢賺錢，
到做左一個零月呢就開始有個活動，入幾多就回贈50%俾你，期間無得攞錢。

到活動完左都係攞唔到錢，各種原因話咩帳號異常呀，要你入返舊錢先可以攞錢

然後到兜唔到admin就踢哂所有人，上線又del哂所有同我地既對話record

已經有好多同類騙案架啦，下面有d圖俾大家參考下

傻仔

呢啲大劣野 正正係香港既都唔會中招啦

ON9

我以為呢啲係阿婆仔師奶先會中招

呢個group最新的，見到既朋友麻煩留意下

乜撚嘢
點解要咁煩

真心弱智
咁都有人落搭
頭兩次比你上下甜頭
到你瞓身咪收網

d活動會氹大家入多d, 過多半個零月就成個app無左

支那嘢POST上微博
咪污染呢到

弱智仲要開post同人講

無知到咁 3年前微信已經大把呢d群

乜原來仲會有人中到招
都係個句啦，有錢佢就自己搵啦，駛益你咩

弱智中完招想幫下其他弱智

其實如果識玩係賺到錢

有d人係專玩呢d睇準時機攞返哂d錢走

我都好彩賺左千零

如果未入錢既我勸大家盡量唔好掂，入左既話可以好好考慮幾時可以賺返個本再攞哂d錢出黎

推

132頭都敢信 下次唔好啦 當買個教訓啦 有HKID都無意思的 deepweb HKID3件套都係60蚊左右 大陸4件套仲平 除非你可以查電話號碼再查到登記人名稱 否則主動po hkid都係騙局

謝謝既打既提醒

免費最貴。。。。諗下有咩可能一間商戶會提供免費50%回贈， 除非你係打機買點數卡，否則如果可以自由出入 我即充即走個莊破產都似。

心急揾錢加上唔理智(蠢) 入左個局就唔想走呃埋自己成件事係真架啦

btw謝謝提醒

真心抵撚死

出力屌！

咁撚蠢

push

柒撚咗仲上緊

見到殘體字都知啦支那仔
抵撚死

係藍絲先貪錢中計

樓豬post埋人地id都唔遮吓

標題：人蠢冇藥醫

呢排我都比人叫玩呢個

無得login睇唔到係咩

得閒可以share下個post俾做緊既朋友/揾工group果d

謝巴打

TG 比你睇吓 有圖有片

點解咁蠢

咁都信，冇撚腦

搶乜撚野單
正常香港人會唔會中

唔洗分享警世，呢度除左你無人咁傻仔

信嗰啲有無驗下智商？

on9

自己做傻閪試吓唔好同人講

。